黨鐵，手錶偷拍，小心

話說我自7.21以來，為治療恐懼症，差唔多日日著黑，兼cap 帽出入黨鐵/食肆……
今日下午觀塘→黄埔車上，當重温爆笑肥媽youtube 片，見到坐左面一個又乾又瘦伯父，把玩緊呢樣嘢，扮同iPhone match測心跳……

但佢撳嘅手錶，我早就見過(朋友晨早買咗)。連錶嘅幾粒掣，位置都一模一樣！

小心黨鐵阿伯同呢幾款手錶呀，巴絲！

戴帽/太陽超可以防黨鐵在頭頂嘅老閉。但係如果有人用spy watch，從低炒向上，大家真係要小心嘞！